社工最伏唔係勸降而係有偽裝狗

木馬屠城就係咁解

狗隻滲透係無孔不入 真係要小心

點解政府要派人入去, 目的係一邊勸降, 一邊收集入面情報/證據, 例如有幾多人, 係咩位置, 物資情況等等, 我敢肯定入去既人一定有多於一種既攝錄監察儀器。之後, 等臨天光既時候就會派特種部隊強攻清場。

要解救, 只能從超限戰既角度去諗, 唔好諗住可以用平常方法解救。

戰術分析

勸降真係唔緊
連記者fa 手足都扮得 點解唔扮得社署狗？

唔好對話 真社工真係幫手就擋係班狗面前叫佢地撤

唔係引你出黎拉

別d真 之前係遊行都見到曬 係前線食彈 同班狗廢Up咪係社工囉

社處班仆街只係識派糧比內地狗

呢個真 趕走社工啦

藍絲校長入嚟都係冇用

社工我就唔太信嘅，玩連登咁耐社工成績有目共睹

社工有冇用我唔評論 但社處班友就一定伏

【台灣戰線突發】台藉女中學生被困poly +《公視》特約編導香港遭逮

叫班社狗做肉盾低係駁位再算